想借恆生個免息現金plan

想問下有無巴打借左
還錢係咪恆生講咁
假如我借左60000 分24個月還
咁每個月就還 2500 + 60000*0.18% ？？
仲有無其他費用？ 用信用卡還？

有個表比你睇還幾多就幾多

每個月還本金加利息，借兩年
本金：60000/24月=2500
利息：60000*1.8%（1年）=1080
1080*2年=2160
2160/24=90（每月）

每月還款2500+90=2590

借唔借？還得到先好借！

睇錯左你個利息
0.18%(每月）*12=2.16%（年息）
將1.8%改做2.16%計先正確

想問多少少野

有個朋友用恒生信用卡透支左20萬，分兩次借(每次10萬)

想問下佢min pay都唔還，要罰幾多錢？(佢情況係幾個月無還，俾銀行凍結左戶口，一出糧就扣數)

佢話問安信兄弟借左20萬還左就ok, 我諗諗下邊有咁便宜呀，銀行唔使收息咩